琴日去左謝師宴

琴日既謝師宴，終於可以睇清楚E家年輕人既真面目。因為我冇錢買西裝，所以就著上一套快乾運動裝去。一入到酒店，有D人已經在發牢騷，擺明「見高拜，見低踩。」！
之後我搵人影相，我發覺他們拿起ＤＳＬＲ當傻瓜機拎，分明想亂咁影。

本來我都想唔去，但是又有人話係到搞分化，搞到我非去不可。

我希望大家討論以下問題：
一‧現今年輕人的崇洋主義是否過重，為甚麼一定要穿西裝才能去，穿快乾運動裝就遭人歧視？
二‧謝師宴為甚麼一定要在西式酒店搞，而不能在一間較高級中式海鮮酒家搞？

5月未搞㗎喎

未考完試喎樓主

好多時搞手係身不由己
btw 樓主唔係讀緊ive咩

1. 唔係崇洋主義, 而係咩場合著咩衫, 謝師宴冇話一定要西裝, smart casual都得, 甚至唐裝都得
2. 高級中式海鮮酒家, 你唔係會expect班老師同你一齊舉杯大叫飲勝掛

,學生會話早D搞冇咁貴,dse完左

問題係點解大家預設左人人都要西式呢,
中式=古怪,老土?

eng oral 都未完呀on9

你著中式

穿快乾運動裝都係西洋服裝, 反對崇洋的話, 可以著唐裝

夾過時間啦
得幾個係晚上考
我懷疑係之前篇屌謝師宴既post出現
搞到今年少左好多人去

西式指白shirt同黑黑褲
我表達唔好sorry

成陣窮人味出哂黎

著運動裝去grad din，等於著西裝去踢波，都係on9，騎呢怪

搞手係唔會因為個別嘅意見而去忽視大眾嘅意見 除非你將高級中式餐廳變做主流意見。不過高級中式餐廳分分鐘貴過buffet

酒樓囉
班狗公算啦
拎到搞手權就同班女人獻媚，冇問過其他人

個個都咁有錢？
香港冇窮人？
窮人唔讀得書？
唔想買一套用唔著既衫又唔得？

事實唔係咁 雖然d女仔鍾意西式 但係其他人都覺得一世人一次應該玩特別d
我嗰陣做搞手都同幾個搞手傾過 你估真係咁多人想成世人一次嘅謝師宴又係去打邊爐咩 而且搞手團一定係港女居多 一定唔夠票架啦

件衫點會用唔著啊
你將出來見工又著運動裝？
佢唔請你又話佢歧視你窮人？

著條under去咪得囉

咁如果oral考6，7點個d同學仔點算？
著到行同化到行哂咁去？
我覺得13號搞d價錢都唔會差太遠lor
利申 我750一個人

又要去又要屌，長大啦

你著中山裝俾人笑就話崇洋姐
冇錢又想型咪著番校服囉